本少爺陣間打算喺尖咀露鳩找數

歡迎各位女同學過嚟欣賞我碌鳩

邊度

唔找死全家

我係有丁嘅女同學，尿兜隔離等

細j不了

去到搵最靚仔嗰個就係本少爺了

可唔可以捏你碌鳩 戇鳩笨柒 硬嘅先叫鳩

男嘅死開

女嘅呢 小妹禾系呂囝

［唔割］有手足喺警署外屙尿

屌

原來就係你 respect!

唔是我嚟